仆街！比人起L咗底！

第一次睇到個心離一離，個身型加衣著同我好似！

樣衰

減肥啦

影自己大頭睇吓，話唔定唔係你呢

肥毒嗰啲就叫偷拍
不蛇你係優雅嘅街拍
唔同

不sir你攝影技巧高幾班啦，尤其係影燒肉有一手

師兄辛苦 以後偷拍重任交比我